［報應來了］有警甴跌咗落海

一艘編號PV10的快速追截小艇，今晚(19日)9時許發現懷疑走私船，隨即尾隨追截，窮追至赤洲以西水域時，小艇意外撞上走私船入水翻沉。消息指，3名水警墮海受傷，救援人員正趕往現場。

我地啲手足返嚟搵你啦

小鳳姐有請

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

水警係怕水定係怕手足？

我鍾意, 跌多幾隻就更佳, 最好浸親缺氧癱埋

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

平時唔做野
做野打爛野

祝屍骨都搵唔返 壽終正寢

咁都死唔去

有咩好打飛楓
諗下嚟緊有啲咩野行動好過啦

咁都無浸死，屌

Mon Po狗快啲出去個海開電筒搵返啲同伴啦

水警做過咩 其實佢地咩黎

屌，咁都浸唔死

防暴有水警

全部都係？

花式sick leave

浸撚死班賤畜啦
唔好再破壞香港

水警次次都好撚惡，小鳳姐祝你救唔返

全城集氣

上次水警輪無端沉咗添.

救援人員正趕往現場。

快d死

黑警姦女人同協助棄屍下場

協助棄屍一定有水警份

好快呢班人父母仔女會生CANCER,呢D野好邪的

我地手足俾佢打俾佢射
有死有傷嗰陣
人地都係笑緊我地呀
而家恥笑下都唔得？

做水警唔識揸船學咩人做水警

水警處理過咁多浮屍案,開得國際軍事法庭,所有裡面D人基本都有罪.

全城集氣呀

呢班垃圾又要浪費消防資源去救

鬼唔望有鯊魚咬佢哋JJ

恭喜曬

死唔去

死咗未？

希望救援人員係39分鐘後及時趕到

水曱甴

下次去世手足記得捉住佢住隻

w

小艇意外撞上走私船入水翻沉
走私船冇事走到定點？水狗就跌落水？
雖然落水狗係重點，但結果係點

應該係想捉手足

唔死得 有冇搞錯

比卡超：現場市民竟然拍手歡呼 行為十分冷血

今日唯一好既新聞

係狗都抵死啦

請小鳳姐之前可唔可以請幾條鯊魚先

過程唔重要 我淨係想知結果

做得水狗應該Train過游水, 可惜可惜

抵鳩死

死左未？

真係死咗就文宣吹風話831手足返嚟搵佢哋
等佢哋日日提心屌膽

點解無死

Karmic justice!

污染海洋

直接浸死算啦，癱咗重要養埋佢下半世

走私船有冇事？得班狗沉？

3隻，太少喇

肚餓想食海底撈姐

死未呀屌

祝死無全屍，陸續有來

快d死撚佢啦

我淨係想知死左未
未就算啦
死左既話香港只係少幾件垃圾

留意下防暴頭盔mar做過d咩

涷死班仆街

替死鬼勾魂？

睇住佢地獻世獻足三幾十年我又唔介意呀

平時屌消防，兇消防

依家消防救你班廢柴呀仆街

唔好棄垃圾落海啦屌

呢期忙住上陸地打示威者仲邊有時間練水

公海凍冰冰 好易失溫

過多幾個鐘都未有消息搵番就

海洋垃圾

黑警死=普天同慶

海底撈另有共意

點解死唔去

祝三隻曱甴早啲死 落地獄

未死

人生第一次幫賊打氣，走私佬好波

開香檳慶祝先

凍尻死佢啦

集氣!!一定要死!!

有隻警甴跌落海 跌落海 跌落海
有隻警甴跌落海 被水沖去

快啲死

呃工傷姐

冇死有乜好講

有無死？要準備香檳

識搵替身報仇

，

有無咁凍呀
擺明吸曬毒啦 如果唔係點會撞船呀

死未？

死唔去 唔算數

死左先係新聞

都未死
黑警快撚D死

好慘

架船

赤州以西應該就到港界
浸下先啦死曱甴

屌 未死得

海底撈⋯⋯屍

一滴都唔好滴出黎

有請小鳳姐

浸死先同我講

直送浩園啦

死未先？
or最少缺氧太耐變左白痴

年尾湊數應該拉幾隻警甴落地獄吖嘛

以為終於到黑警做浮屍

開心左一秒

做咩死唔去?

無死唔算報應

新年水鬼

抵撚死

死撚左未

手足顯靈，沉第二艘船囉喎

咁撚廢架
咁都跌

以前係三架上，有差佬一架包尾撞
差佬怕撞船，通常倆細一大甘追捕

打細路就威，做嘢就屙閪

無可疑

正

夜晚九點幾，有暴徒懷疑走私軍火。水警見到暴徒架船，立即全速前往截查，但有暴徒以雙手翻側水警輪，令同事英勇受傷

好句

冇死叫乜嘢報應

希望救援人員慢少少啦

跌落海
有救生衣架
怕咩呀
人工包埋

手足返來？

推

可惜今日唔夠凍

今日擔心嗰三件事多啲

顯靈

我情願佢癱，唔好比佢死
等佢生不如死

集氣！

得3名太少
我要30000隻狗死

跌落海呃sick leave咋
手足快啲上twitter幫手啦

佢癱會累埋屋企人, 我望佢妻離子散斷六親冇人理, 咁唔係會痛苦啲咩？

希望大步檻唔過

所以死咗未

又受傷 又要抖返一年半載

水鬼既手足 捉實啲狗狗既腳 斷氣先放手

3萬隻一齊死

有隻警曱跌落水
跌落水跌落水

死左先講啦

要救番佢先 之後等幾日先話救唔番
俾希望你

死咗先講，唔好亂咁傳false hope

乜事都冇都打飛機

自己扮定浮屍姐

死左先算啦，傷個dd 又比佢藉口claim 工傷unun 腳出糧

嘰嘰

點解冇俾摩打絞死

遇溺身亡先講啦

佢地講到自己咁撚醒，醫生護士救護咪撚救佢地呀。

今時今日有咩水狗陸狗懲教狗消防狗有咩分別

都未撚死

都係 但係懲教唔係好多手足？

港鐵有好多黃添

其實而家仲有咩係自己友

香港金總終於接受網上會員申請啦

天氣唔夠凍

死唔死得晒？

搵替身

開香檳慶祝

有堆警甴跌落海

咁慘?

死左先講

咪睇醫生叫消防救護呀
我見唔到有傷者呀

未死，唔值得慶祝

唱返首小鳳姐啊屌你

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

黑懲大把仆街搶住做特務黑警

死全家吧 做隻水鬼

經濟攬炒]我有個必勝嘅方法

國際戰線

屌 咁都唔死

嬲到訓唔著

如果抽埋筋就perfect

又打算呃工傷？

唔好以為水警無辜
頭盔寫MAR 上哂岸啦
記唔記得呢單

黑警死左我拎1000 食飯慶祝

阿蛇變海底撈啦

不幸生還

下次冇咁好彩啦死黑警

皇天擊殺

RIP

被跳海既手足報仇

唔好死呀
要變植物人

咁係咪而家開始可以屌埋D懲教Fd

up